有冇傷左睇跌打睇到破產既巴打

一次三舊 好撚貴

咪癲啦

廣華有跌打 免費

要輪幾耐

每日有擣 但唔算爆
google下
自己研究